由國際太空站影落黎既香港夜景

真實相片, 唔係之前果D數據合成圖

大嶼山獨立

不過張相已經係8年前. 2012年3月27日影

影到山火咁

光害好嚴重

榮光香港

成個西貢都冇光

最中間係港島？咁撚光

放大嚟睇啦
九龍最光

大西北

Sin City

可見香港地係幾細，大部份都係山唔見洗
上邊勁大塊平地

左邊兩點係澳門

似係喎

正

最上面係深圳唔係香港

不過張相好正

你點影的

仲諗左好耐邊到黎

夜晚機翻香港嘅景都似係咁 多雲嘅時侯好似山火咁

睇咗陣先知藍線上面係深圳

好浪漫

8年前既油尖旺已經光到咁

咪笑
夠自然

好似on fire咁

光害勁過香港係咩事

香港真係好細

點分上下？

無咁近

一定係澳門，澳門就係咁近，
坐飛機番香港用07的話左手邊都見到澳門好清楚

兩團光，上面果團係澳門本島
下面果團係路氹，下面果團最光果點係路氹星光大道，即係威尼斯人、巴黎人條

就咁睇好似d山火圖咁

香港已經壓縮到好細
跟番距離比例差唔多
佢完全同香港分割開左

點解土瓜灣仲光過旺角

有無人標返港九新界出黎

光污染

佢哋啲燈原來唔同色

深圳對比香港平地多好多...
當然其實主要係因爲新界低密度圍村問題...

但我覺得好靚
喺我最愛嘅香港🇭🇰
無論以後變成點 呢個都喺一個紀錄

蘑菇雲大特寫

一開始心諗乜長洲咁多光
認返原來港島嚟

睇番右邊特別光喺咩地方嚟？

大亞灣

影深圳多過影香港

如果唔係澳門嘅話想問大嶼山嘅西面有啲乜嘢地方會發光

呢張易睇好多

屌冇藍線睇咗大埔做沙田

大西北真係好環保

未睇cm先睇圖好似同認識嘅香港唔同 以為係山火相

咁樣樣？

如果冇雲會靚好多

我仲心諗點解睇唔明幅圖，我好蠢

手機整嘅唔好介意

講一次好笑
講幾次真係over了

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

終於睇得明

唔識分深圳香港果D人通識地理係咪咁差

8年前係最撚旺

乜你唔知深圳嘅發展係好快嘅咩！

其實新界仲有好多地未開發，啲山多到

都幾靚，雖然好重光污染

日本？

加咗藍線先睇得明

見到就作嘔

夜晚到港飛機降落果時望到既都係呢隻色

呢啲圖係邊度搵㗎

cold and empty

屌我仲係到諗點解香港島可以冇光害
有冇人同我一樣以為香港島係右下角

北韓

日本 南韓 北韓

有冇清D

pin this la

因為深圳乞衣向香港人乞錢丫麻
連自己深圳狗男女生出黎個批雙非孽種都養唔起，日日躝黎香港乞食

唔知我嗰時做緊d咩呢

一樓一光管

This is my home

香港真係好靚

中國野望埋去有陣中國味就係咁解
屋企d光管全部白光咁，成陣山寨味

雖然係維穩歌，但有啲歌詞係寫得幾好
「點點燈火彷彿流螢，照亮百家姓，成全這小島變巨星」
「交織了笑和淚，這小島走下去，獅子山中見證人群裡失散團聚」

頂你大家地理係咪咁差，自己香港係點都唔知

北韓得金仔屋企有燈

借位推

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

有少少奇怪，點解紅磡一帶會特別光？

都話唔係無錢囉，人哋落嚟香港係比足錢、貪香港服務好。

而走數果班係本土廢老娶大陸老婆

鹽田港

住西貢附近 頂層 夜晚好多星星睇

頭已側先認得係香港

比錢，深圳班雙非乞衣比左咩錢?
隻隻深圳孽種雙非讀得起私立學校未?
係呀，你班雙非孽種係注定一世比香港人羞辱恥笑架喇
因為深圳市政府冇錢養得起你呀，柒頭

深圳市表面上嘅生產總值高過香港，實際唔知

但深圳有工業、有高新科技；而香港無。長遠睇落香港會輸。

你老帽個西都未開發
d多草到

有雲啫
沙田都暗過馬鞍山喇

諗起中大保衛戰

點會勁過香港 你識唔識睇架

香港啲光密集到爆 深圳係散落 點睇都香港都光好多

因為深圳個d 叫賊贓產業，靠偷香港人錢得返黎
生產總值再高都只係建築於浮沙之上
所以深圳連你隻雙非孽種都養唔起，你日日要躝黎香港乞食

你覺得大陸人搶咗你啲資源？

如果無大陸人同你爭同一份工，你嘅人工會高啲？

深圳少燈到睇到馬路
香港除咗北大嶼山公路冇乜地方係一條線

Wa
好幽默呀

咁你叫深圳市政府找返你隻深圳雙非孽種係香港用左既香港納稅人醫療教育成本先講，找唔起，你隻深圳孽種就同香港主人跪低講聲謝主隆恩先

咁九十年代嘅中港車司機搵三、四萬，用兩雞嘢嚟玩晒人哋條村嘅女人，呢筆數又點計？

第一眼以為山火

當初深圳係後海灣偷填香港水域
傀儡董建華一上場，就合法化深圳賊行
送左一半後海灣同埋大鵬灣比深圳
仲比左個落台階深圳
香港要返d 大澳水域，扮到好似係交易
實質內容完全唔對等，兼且只係深圳偷竊霸王硬上弓

深圳就一直恩將仇報
後海灣偷填地之內既口岸港方區，年年要香港交地租
而家大鵬灣鹽田港呢邊就填海填到香港印洲塘毀容

你都痴線
人地你情我願，你想點計

就咁睇，你覺得自己嘅嘢比人搶走咗。

你隻雙非孽種咪就係你老母個閪臭到兩千蚊都唔值香港人包，你隻臭閪老母同隻深圳龜公生出黎既賤貨囉，你冇香港人血統架柒頭仔

深圳條村d 二奶勾引中港貨車司機
你想深圳市政府賠返比香港大婆?

咁依家老細請人，就會想用最少嘅錢請到最好嘅人，如果一個大陸人同你一樣好，幫佢搞完個WORKING VISA都平過你叫嘅價，老細應該唔會請你

深圳果邊靚好多

港共濫發working visa 本身就係偷緊香港人錢
唔係你支那人值得賺香港人錢，而係偷左香港人錢

仲未講，你隻深圳雙非孽種
只係白飲白食

你咁講搞到我眼濕濕

最好叫深圳市政府賠完深圳班雙非孽種偷左香港納稅人既錢
之後接佢返好靚既深圳
深圳乞衣唔洗再日日躝黎香港乞食

咁都叫偷？你正路啲去諗，就係做到一啲大陸仔取代唔到自己嘅嘢，或者做嘢叻過啲大陸仔

似隻馬

支那仔有本事係支那搵到咁既人工，唔洗靠港共濫發WORKING VISA 咪唔算偷香港人錢囉

仲有，話你呀
你只係一隻雙非孽種，白飲白食架咋

大陸都用幾多白光

就算大陸人唔同你爭，鬼佬都會同你爭，歐洲果邊失業率咁高

港共會濫發WORKING VISA 比鬼佬先講啦

仲有，話你呀
你只係一隻雙非孽種，白飲白食架咋

美國再一次派定心丸
美國IS WATCHING YOU 加油

乜你唔知香港有好多EXPAT嘅咩！？

因為張圖擰歪咗 同平時認知嘅香港地圖有出入
同埋因為係夜景 條海岸線show唔到出嚟 令到人腦望張圖好難map返落正常地圖相應嘅位

月兒彎彎的海港
夜色深深 燈火閃亮
東方之珠 整夜未眠
守著滄海桑田變幻的諾言

係呀，香港係好多EXPAT
不過人地全部有實力
唔係靠港共濫發WORKING VISA 架

仲有，話你呀
你只係一隻雙非孽種，白飲白食架咋

淨係燈嘅色溫都睇到港中區隔

大陸仔無實力咩？你未見過啲大陸精英咩？

點解南區會咁光

係精英就唔洗向香港人乞食
向香港人乞食既就唔係精英

乞食嘅人係義士，要周圍乞飯券

幅圖黃豆咁細 要睇耐啲都正常啦

忍唔住save左

Ching心水清

市區面積少得可憐

如果美帝要炸得一個可見目標

不過其實搭夜機由日本返香港右邊窗都會見到呢個景

燒山

山寨feel用白光，成件城冷冰永

而家都逼緊香港用
元朗公路已經被白光
好燦眼，仲同車頭燈撞色

想睇羅湖

香港果邊無燈，無人想近羅湖
但羅湖就勁想近香港

好似mexico & us 邊界

US: 越近 mexico ,地價越賤
Mexico : 越近US , 地價越貴

其實平壤電力依家應該好左好多. 睇D YOUTUBER 大陸, 香港又有, 都真係影到萬家燈火.

where can find it (photo

好奇啲綠光laser咁岩射中又影到係咩效果

Thanks ching

大嶼山嚟㗎屌你

大嶼山

冇野了⋯